# ประธานประกาศก้องหยาบคายแค่ไหนก็ควรมีที่ยืนในTwitter Twitter #
ที่งานประชุมนายประธานกล่าวถึงความคิดเห็นต่อประเด็นต่างในโดยเฉพาะประเด็นการเมืองกระแสความเกลียดชังผู้อพยพว่าไม่ว่าคุณจะชอบหรือไม่ความคิดเห็นที่หยาบคายรุนแรงก็ควรมีที่ยืนในในบรรยากาศหาเสียงและการเลือกตั้งหยั่งเสียงนโยบายต่อต้านผู้ลี้ภัยของผู้สมัครรับเลือกตั้งฝ่ายก็ได้รับการพูดถึงทั่วสหรัฐ
มีทั้งกระแสต้านและกระแสหนุนพื้นที่ในเป็นอีกช่องทางที่มีประเด็นทางการเมืองความเกลียดชังจากเหล่าผู้ใช้ตลอดเวลายังกล่าวเพิ่มเติมอย่างน่าสนใจว่าวาทกรรมเป็นสิ่งสำคัญต่อระบอบประชาธิปไตยแทนที่จะเป็นรถถังและกองกำลังบนถนนเพราะเป็นบรรยากาศที่ทำให้การถกเถียงมันเกิดขึ้นประธานภาพจากทวิตเตอร์ที่มา
Bloomberg technology conference Omid Kordestani Twitter Twitter Twitter Donald Trump Republican Twitter Hate Speech Kordestani Omid Kordestani Twitter omidkordestani Techcrunch 